Kaibas mötsaesand Jakob Rosneck: Wido Parmson olewat möisa mötsast köiwa koorinu 6 tükki läbi segi arwatu 7 tollilise.Nöwwab tolli päält 10 kop			4 Rbl.		Mötsasääduse üleastmine			5 Rbl.					9 Rbl.		
Wastutas Wiido Parmson, et tema om küll seda tennu ja palleb andis.
Kaibaja jättis nöudmisest maha.
Otsus.
Lepsiwa ära niida, et Wiido Parmson massab mötsa esandale Jakob Rosnikule wälja kooritu köiwa eest kahjutasumist 4 Rbl.
Pääkohtumees Joh. Lepland
Kohtumees J. Kirhäiding
Kohtumees J. Oinberg
Wiido Parmson massis wälja.
